黑暗好似想吞噬你咁

好辛苦

點解
其實我都好攰

我乜撚都唔想做
好大壓力

加油

一到夜晚就好難過

其實為咩